有幾多公務員打算買部新機裝安心出行

政府宣布，三月一日起，政府員工和市民進入政府大樓或辦公室前，必須使用「安心出行」流動應用程式 (2/10/21:18)

Source: NOW

公務員會唔會幫手捉冇用安心岀行既人？

朋友話月頭成個dp已經被逼裝

買定Galaxy A01同Nokia 2.3
非支那牌子新機最平應該係呢兩隻

大把舊電話啦,使乜買

有冇人試過？
係咪真係得？

使唔使要電話卡係部機

支那電子腳鐐重點

唔洗

買咩型號好先？

依家話一定要安裝

我用開Nokia 3310,政府係咪諗住炒我？
我同佢簽張合約無包一定要帶電話
一係佢出部iphone俾哂咁多公務員

本身有派公司機

哂氣啦今時今日你信勞工處會幫你？定信法庭幫到你

巴打好型 重講呢D野

大把人係waiting list等緊你個位
唔洗咁擔心

簽合約都無包你要宣誓效忠

每人送部華為
點知用唔到android

冇WhatsApp過你？

nokia c2 仲平 698
可能好多人搶